all psychiatrists are pk.

同意請讚好。

不同意請分享。

淨係識少少事就屈人痴線。

有無例子先

只要你同佢講
你覺得街上的人望住你同講你壞話
雖然你明明只不過係冇自信
你會俾佢屈你思覺失調幻聽幻覺。

我真係見過有人係咁
只不過係太冇自信
咁都俾人屈佢精神分裂。

All hk psychiatrists are doctors wor

你有少少情緒困擾就會俾人屈痴線

或者你表達唔好／佢理解唔掂，溝通誤會？

算吧啦

咁要睇下你講嘅情況有幾literal
不過精神科醫生通常唔會妄加判斷
睇好多次都未必下到結論
因為精神科本身就唔係一門好精確嘅科學
個醫生唔喜歡就快趣睇過另外個啦
同埋如果唔會食藥/想傾多啲計，可以上連登搵clinical psychologist

同意
同埋唔係個個精神病人都完全無insight, 即係可能知道自己既諗法唔合理，但係都係堅信條街個個都係到討論同笑鳩你